[TG]晚晚都要打機谷2.0

歡迎討論任何game 🎮
PC 、PS4 、Switch 、手機、TG game
亦可分享打機心得、生活上飲飲食食、約戰打積分

PC -Steam games 等
巨商- 天外、LOL、生化危機、動物森友會等

版規 違者即踢
1. 嚴禁討論色情相關話題
2. 嚴禁小圈子、人身攻擊、騷擾絲打
3. 一星期唔上水即踢
4. 切勿同任何人討論發夢嘅嘢，冇人想知
5.入到去做CD-ROM會踢, 歡迎大家一齊9UP